有無人好憎whatsapp工作群組

一單工程開幾個群組，星期一至日24小時都好似返緊工咁

有同感 每一範都開個group係咪智撚障....

老闆夜晚12點send msg黎 話我遲覆
上兩個星期的左我入房照肺 依家仲請左個人頂我個位
應該好快失業

屌佢老味 仆街老闆未有間仆街公司
淨係識得點呃客 呃員工褔利
做過呢間公司真心覺得羞恥

長期靜音...

屌一係就打電話啦